香港會贏，但代價已經好大

一齊堅持
一齊不受傷不被捕好冇

入黎投票

《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

香港人唔夠團結同太短視,贏係會贏,但係會拖到好多犧牲,未殺到埋身都覺得人地罷工我唔罷,衰左唔使我食,到殺到埋身先開始肯做野,你睇閘都唔敢跳就知,個個星期送頭總會送埋自己身邊的人,到時先肯自己出黎,最後佢就係開始殺人,應該到時先夠人數

如果真係黨鐵爛左幾個站大家番唔到工,先會開始諗點做,否則聽日一定係番工同埋番工

攬炒

戰爭無可能 不受傷不被捕